一人一個其實仔對你冇意思嘅行為

不如一人講一個俾仔fd zone嘅行為
法國好多女都係好傾少少就會以為你對佢有意思

射完就訓

除非你柒 如果唔係唔會有frd zone
sp zone就有

唔主動搵你

如果連sp zone 都冇呢

利申：好想同佢互射

Hea覆wts，係你面前話想溝第二條女

咁啫係你柒...

熟到HEA覆嘅話又點睇

又岩rip完
我見人HEA覆就會冇MOOD再覆落去

唔會搵你 完

真係中意你點會hea覆你，直頭秒回你啦

見多你一秒都唔耐煩留返啲時間去溝其他女/打機好過
問你有冇靚女friend介紹
唔尊重你 唔會理你感受 唔會點覆你 因為男人真係好撚懶

直情個話題唔會完啦，會chur你問你頭先做咩點解唔覆

秒回就一定係既咩
只要我隻手拎緊電話我都會秒回人

但係次次同佢講野
佢都會秒回同埋無好hea咁覆架喎

係咪都無機

咁幾個鐘先覆一次，但覆親都成版野姐係點攝時間？

off topic
以前返工試過有個女同事有次惡惡地同我講
如果你對我冇興趣 就唔該唔好對我咁好

果時心諗做乜事 明明冇對佢特別好
仲要同佢唔算好熟 我到呢刻都唔知做乜鳩

會係咁開topic

咁次次都秒回又點計呀

睇下覆咩內容，如果成版都係廢話嘅話即係呢個人好得閒

真心 我真係次次秒回
除左訓教同真係做緊野非扮工時間

對住你會講粗口

想知如果個男仔言談間會提起ex呢

同問

Totally yes

係咪好醜樣

同佢出完街唔主動問你返到未

可能人地工作好忙呢
真係無興趣既直頭已讀不回啦

每日都同你傾計，但永遠都唔會約你出街

我都想知

唔睇你story

你唔係佢first priority，但同你講野幾fun幾好傾

係咪肥婆
肥婆都成日幻想自己好正好多人溝

個女同事中等樣
我就八兩金樣
所以成件事真係唔知做乜鳩

肥婆多幻想自己正呢樣真

不過個同事算正常中等樣
所以我都r哂頭
重點係我真係冇對佢特別好

咁你做乜唔試下

雖然當時單身 但又冇話好有興趣或者好想拍拖
重點係 我真心比佢嚇親
我同佢真心唔算熟 頂多打下招呼寒暄幾句

有個結咗婚同事成日係公司同我吹好耐水 好關心我。。會係公司對我獻殷勤又成日同我msg(放咗工都會繼續覆), 但去到假日佢就唔會聯絡(我都明點解)。。。咁樣叫唔叫對我特別好。。。點解要做咁多但其實冇結果 對大家好咩？

結左婚係應該要避忌啲既
msg就要睇內容同有冇flirt你
同時睇下密度
至於關心 就要睇佢係當你好朋友果種關心
定係邊一種

總括而言 你要摸透佢既意圖
係男女關係果種 定真係純當你fd

佢會時不時對我有身體接觸 主動掂下我手臂 佢對我嘅眼神同態度我直覺佢係對我有男女關係個feel 但佢時不時同我拉遠距離 會唔覆我msg 但冇幾耐之後又好親近我 例如送野比我 等我收工等等

我咁睇都幾肯定佢係有所企圖
可能係想釣你 引緊你對佢動情
可能想你做佢婚外情對象
如果你唔想做第三者 一定要夠定力
同埋同佢拉遠距離

傾計搵你都只會喺group唔會pm
避開身體接觸
唔會主動同你講佢嘅感情生活

原來
後來比佢兄弟zone左

如果內容係有質素嘅我覺得OK
身為一個麻甩佬
如果我對你0興趣會灰剔你
或者隔幾日先覆

叫你幫佢搵男朋友

會唔會係唔夠膽咋

點睇個男仔成日覆個emoji同終結左個話題。但唔覆佢過一排佢就會問點解失蹤

同埋想了解下佢時，佢覆啲貌似flirt同其實冇內容既野
E.g.
我：你平日鍾意做咩？
佢: 鍾意你
我心諗：屌

唔會覆你或者hea住你唔搵佢，你嗌佢出街好多藉口推

咁都叫冇意思？

如果就咁一句鍾意你
我覺得似hea覆多

咩性格先

扮nice 狗公一隻

聲稱係認真既

我就係參唔透⋯指教下點睇到有意思？

我就係覺得佢hea覆，唔肯share自己既野，但又點解唔消失算鳩數呢？

大機會佢覺得你唔差
但又唔係佢既first choice
所以想保留住聯絡
又或者係純粹搵你kill time

其實唔一定，雖然有可能係

冇話題吖嘛

認真對你一定會認真覆似player，睇路

同你討論ig邊個大波妹正

明白，好彩我係戒心高果堆

聽落都似
咁互相kill time la

如果以我毒撚來講
呢句野花好大勇氣 好認真講

但好果係食女無數player就真係可能係hea 你 引你上吊呃蝦條

都係以毒撚心態來講啦
你叫人share野 你自己又有冇講咩野呢
例如你問人平時鐘意做咩
你可以講我平時放假鐘意去試唔同cafe 你呢？
再明顯少少 ：我平時放假鐘意去試唔同cafe 有間新開你陪我試下？

如果係狗公player就算啦

我有share架，鍾意做咩呀食咩之類，所以我先覺得對方收收埋埋，我估識個朋友都冇咁神秘掛？但我唔知會唔會有人就係唔鍾意share la

主動揾你但會已讀你係咩意思？

講到關於佢自己既野就唔會講。淨係講d 你同佢有共同既野

話介紹仔你識

其實唔係想已讀你 只係唔知有咩講/點應你不如你試下主動搵下佢

除左咁仲會hea 應，hea 應完唔理佢佢又會再搵你
覺得攝時間居多